{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015672?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 다락방친구들 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合には直接入室人数の確認が必要です。ドーミトリー客室は他人と共に利用する多人室であり、決済時には1人1つのベッドが予約されます。未成年者の入室できるかどうかは、提携店に確認した後に予約を進行しなければならず、未成年者、同居予約により、入室が拒否される場合は、キャンセルや払い戻しが不可能です。提携店の事情によってキャンセルが発生する場合には100%払い戻し処理となり、客室情報変更による不利益は当社が責任負いません。予約した後に利用可能な恩恵では朝食が含まれており、時間は午前7時からで、メニューはジャム、トースト、卵、コーヒーで構成されていて価格は無料です。外国語は英語を使用することができ、女性専用ドーミトリー・客室もあり、パウダールームも備えられています。荷物の保管とワイファイ使用が可能であり、共用PCラウンジと台所や共用空間も保有しています。その他にも専用バスルーム、ボードゲーム、本貸与、カフェ型空間、ビームプロジェクターなどの施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合には直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室とは何ですか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は他人と共に利用する多人室で、1人1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は提携店に確認した後に予約を進行しなければなりません。未成年者や同居予約により、入室が拒否される場合はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によってキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理となります。ただし、客室情報の変更による不利益は当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "朝食は含まれていますか？",
            "answer": "予約した後に利用可能な恩恵として、朝食が含まれています。朝食は午前7時からで、ジャム、トースト、卵、コーヒーが提供されます。"
        },
        {
            "question": "何語を話せますか？",
            "answer": "外国語は英語を使用することができます。"
        },
        {
            "question": "女性専用ドーミトリー・客室はありますか？",
            "answer": "はい、女性専用ドーミトリー・客室もあります。"
        },
        {
            "question": "どんな施設や設備がありますか？",
            "answer": "荷物の保管とワイファイ使用が可能であり、共用PCラウンジや台所、共用空間も保有しています。その他にも専用バスルーム、ボードゲーム、本の貸与、カフェ型空間、ビームプロジェクターなどの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 454
    }
}